唔識小鬼咪唔識囉 冇人要你識㗎喎

唔識又要開post講唔識
確實人地係台灣綜藝界人緣好
節目hit到呢度咁多巴絲都識
人地死咗討論 關你撚事咩

仲有弱智仔話死前得2個post
乜依家食飯屙屎都要上來討論㗎？
全世界得連登一個平台傾偈？
咁係咪要每個follow藝人既fans
先上嚟連登開post先叫做唔係忽然fans?

正一垃圾成班反人格on9仔
幾年陳僖儀死又係咁
仲有啲傻鳩刷存在感

唔撚識 唔撚想識

唔識就唔識啦
跟住佢一齊死啦你

班友好鍾意靠咁樣嚟拎存在在感同成就感
覺得咁樣先型，與別不同

無錯 中學個陣我都成日咁
個陣時覺得自己好撚型
宜家諗返起都覺得自己on9
專登話比人知自己既無知 重要自我感覺良好

港女d ig 10年都無關注過人
死左就cap 人mv圖po ig story話rap

話乜撚嘢得兩個post唔過2頁個班弱智仔

連search post嘅能力都冇嘅attention whore

證明兒登仔驚死人唔知自己幾無知，要大大聲話俾人知自己好無知先安樂

唔好理佢地 好好悼念算

你老母生到你把嘴咁撚臭？

唔似你咁 出世之後就無老母教你老母死得早

其實港女 又咪一樣唔識佢

只係見到佢死左, 跟風講句 rip, 好傷心........